====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , cela n ' a plus de sens de séparer rigidement l ' industrie et les services .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

